{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 더하루풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にします。 まず、基準人数に対する料金で予約が行われます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 もし基準人数のほかに追加人数が一緒に予約を希望する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれて追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否する場合、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、バーベキューやその他の施設を利用する際に追加料金が発生する場合があります。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室についてのご案内は次のとおりです。 予約したペンションではスパとジェットプールが個別に利用でき、個別バーベキュー施設が提供されます。 一軒家ペンションにはメゾネットタイプがあり、IPTVとWiFiを利用することができます。 また、キッチンやカップルルーム、禁煙客室、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェや駐車場も利用可能です。 ファミリー渓谷も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00になります。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金で予約が行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が一緒に予約を希望する場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室は拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、バーベキューやその他の施設を利用する際に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプの一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェ、駐車場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 464
    }
}